---
title: About me
subtitle: Get to know me
comments: false
---

Ik ben Dominique Straver en volg de opleiding Communication and multimedia design aan de Hogeschool Rotterdam.
Ik ben 17 jaar oud en kom uit Pijnacker.
